聽日唔打算和你christmas shop嘅巴打可唔可以入嚟講下咩原因

純粹想得個知字

Tui

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

窮

唔使用錢

搭車錢都唔夠

叫手足比幾蚊你搭車
請埋你食個飯又點話

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

約左fd開p

真係要出去玩

返工

毒L 慣左平安夜唔會岀街

今晚平安夜 急不及待好想玩玩便衣狗了